大家點睇裝香呢個行為?

信徒好誠心㗎

好戇鳩，同二手煙冇分別

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

我聞得多就真係死啦
人地啲壇香乜香乜香就有陣好聞嘅燒香味好似香薰咁
我屋企啲香又臭又攻鼻

唔係唔尊重
你影響到我呀嘛
好心有心上香俾老母就買啲靚香啦
你老母餐餐食頹飯緊係唔撚想報夢俾你啦戇鳩

都升咗仙幾年啦
咁撚迷信

空氣污染

好戇鳩

仲有我覺得求神拜佛同耶穌打救世人冇分別
唔係唔尊重
只係覺得神佛呢啲係啲人吹出嚟
毫無科學根據
no offense

我細個喺呀嫲屋企發覺啲香好好聞
真係唔撚明自己屋企啲香點解咁臭咁攻鼻聞到頭都痛撚埋

又成日摺金銀衣紙落街燒
點解會覺得仙人會收到???
唔make sense呀嘛

所有野都係一場show
係做俾在生嘅人睇
同借死人賺錢

and令自己個心好過

買啲靚嘢咪得囉

啲香雜質多，燒出嚟咪唔好聞囉

我老母係一個唔撚用腦諗野嘅死港豬
同佢講=嘥鳩氣

indoor air pollution

買啲靚嘢咪得

我淨係知有時會搞到火燭燒埋屋企

你自己唔信
自己仙人冇香火之嘛
少事

世界唔係得物質生活

求過安心姐

迷信撚on9程度宇宙之最